— 人 數 決 定 一 切 ！！！—

今朝好明顯人數係唔夠

只能做到我地現有人數既野

請大家唔好到埋怨 指責

隔離仲有政總 立法會 就係眼前

儲夠人 有Gear 就自己衡量

推

推 但一陣勇武去邊度集合？

唔好再畀大台叫人散水

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

push

Pish

撚

pzush

Push

都係個句，有足夠人數先就做野

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po